（公投）牡丹樓Shake Shake 粉

Shake Shake 薯條又返嚟啦
：美式bbq蜜糖粉
：紫菜粉

btw 大家試咗辣椒仔粉味

負了

蜜糖芥末都唔講

蜜糖is the best

人如其名

甜酸醬勝

辣殺

只愛紫菜粉

bbq

全部都要

呢個真 好識野

你唔係應該最愛鬼咩

識野

今次有紫菜咩

未有呀

有冇記得一開始岀shock shock粉嗰隻辣味，好好食

個個好似你咁辣殺咩

係咩 有咩

我都記得細個食過隻好辣既shark shark粉

我食開已經係蜜糖粉

係啊，有人記得

咁係咩味

剩係覺得好撚辣 我shark完中左伏 要鄧番d粉出黎先食到 可能個陣我細蚊仔唔食得辣

咖哩味先正

有隻好似叫避風塘炒蟹味架
好似小學個時食過 好撚好味

2包細薯條+色色粉都係14.5
抵到爛

我好似見過喎

而家幾錢一包粉

我知邊隻
個隻真係好撚好食
又辣又正

Shake shake 粉應該轉像做常設啦！

咪就係

咁就搵唔到班傻仔去狗衝牡丹樓㗎啦

2.5

又出番shake shake 薯條

要去買定幾包

有sharkshark!

係，好香好辣又濃味 ，
溝埋蜜糖粉，兩溝係癡撚線咁好味

今次出咩味 好似有辣椒仔味

正

屌你地啦
bbq燒汁etc你平時都有機會撈到呢個配搭
你以可食紫菜配薯條

唉 唔應該教精你地
轉個頭你地攞撚晒啲紫菜味

試左隻辣椒色色粉 覺得唔係咁好食 個辣味唔夠喉

仲要黃秋生代言 好似

見有人講話酸

兩隻都好好味 揀唔落手阿

椒鹽

蜜糖
個辣椒仔粉好難食 勸各位巴絲唔洗試

咪係
啲咪好攻鼻

tabasco味唔似tabasco,失敗

同意
仲有酸味

好彩蜜糖粉一直係到

中囯麦当劳不了

個名好高級

美國嘢食

以前買大薯已經有包粉送
不過啲人仲會買多包
因為以前大薯真係大薯
宜家細薯=大薯

大薯個底凸得好高

紫菜

南朋友

蜜糖加黑椒

我會薯條走鹽先再落粉

Tabasco 粉係酸 個味好奇怪

單買粉係咪兩蚊包？

本身辣椒仔都酸酸地架啦 唔係咩？